做乜連登班小朋友上個網都咁認真？

又唔係叫你去當兵打仗
上網冇人識你都仲要帶住面具 扮晒野
塑造個好既形象比人睇

冇小朋友夠膽反駁